維基百科有線新聞成員名單被刪去

英文維基百科的新聞台（如CNN, BBC 同 Fox News ）無來源都有記者同主播名單，但中文維基百科今日而被突然原始研究為由而被刪去。 難怪中文維基百科無咩有心人想再貢獻

維基比大陸仔入數咗好耐啦

大陸封咗維基百科好耐

大部分編輯都係五毛黨

香港果班唔係親中，就係同政府班公務員一樣，只會跟規矩

應該香港所有野都要開英文版, 然後加譯名

scp-2000係乜水嚟
佢似啲智障童

刪咪刪囉
根本冇記載所有資料嘅需要
百科全書唔係資料庫

中文維基其實太多香港嘅多餘野，例如巴士線/商場，而且武肺病例竟然5千幾個都列哂出嚟。

回退功能允許管理員和回退員快速地復原明顯非建設性的編輯，例如破壞或胡言亂語等 人員名單係非建設性?

Push

Dklm

刪除歷史

自己用百度就搞鳩人地世界嘅維基，原本就好嘢黎，一有中共元素就玩鳩爛

任何網站 只要有中國人出現
這個網站就會被滲透 被入侵
和變成扭曲事實和中共大外宣的工具

香港人都有份

Wiki被中共網毛竄改情況非常嚴重
以前我都會捐下錢，依家睬佢都傻

其實香港人都有份
只怪黃絲好多都冇興趣長時期投入
而另一班人完全只按規則話事，同公務員冇分別。

好撚柒

push

推

人地國家岀糧
我地幾投入都唔夠佢資源鬥

香港果班無岀糧
但都好配合規則，維基戰線都一樣